[正能量] 各位冇女，要自己打飛機既巴打入來

你已經好幸福！
因為你起碼仲有隻手，可以打J
幸福過個d天生冇手既人
做人最緊要識調整心態
充滿正能量，做人先開心d
Yeah

收皮啦

佢大把女

人地無手，但有女屌播

人地冇手冇腳都有老婆仔女啦，四肢健全既連登仔乜春都冇

支持正能量